打冷黎講，鹽焗黃油烏頭真係世界級

粗粗既鹽粒，配上啖啖油香既黃油，筷子一夾起大舊魚肉，又有咬口。加埋碗白飯同藍妹，真係世界美食不服來辯

打冷緊係食粥

釣上嚟仲正

秋天先好食
夏天烏頭唔靚

以前屋企人會整黎拜神
仲有白切雞，咸豬肉

Agger

出面食太貴！
我係屋企成日整，又易做
加香料做泰式都好食

豆醬呢

屋企成日整嚟食

黃油真係香好多

好正

檸檬蒸

凍食正

新忠記都係麻麻，係夠大條。

唔知係咪因為叫元朗烏頭，喺元朗食嗰次最好食，最多油最香。

鹽焗、鹹檸檬蒸同泰式煮法都好好味
有時個肚入面有舊白色半透明嘅嘢又係好好啜

鹽焗正